請問大家對馮盈盈呢個人印象好唔好

真心想知

Mk妹，要用肉棒對付

雞

好撚正喎，好想同佢做朋友

好似好易FD咁

你有上既話可唔可以同我做朋友呀

太刻意講咸濕野 好撩戇鳩

hi fyy本人

可以一戰

又搞笑 又淫 個樣又唔差 點解唔好

有親戚同fyy老豆係舊同學所以試過兩家人一齊同枱食飯，親戚話fyy 零架子同好建談，同親戚個幾歲大既女玩得好癲

有無人覺默名屎靚左?係咪COOL左牙

我係絲都幾鍾意fyy

應該要將呢個post全部comment過嘅逐個起底

成日覺得MMC因為佢而改變，雖然本身MMC都好敢言

但某啲位都唔夠FYY咁放 咁踩線

好厚妝

雖然又無波又無眉

但佢性格9up 真係加撚爆分

唔想屌佢
但好想有佢咁完美既女朋友

呢兩個人嘅組合係天衣無縫

住過KongU Hall 一定食過夜粥
識點玩

佢啲性格真係勁正
好想有個咁嘅朋友
一齊9up講咸濕野

之前冇港姐讀KongU咩

agger
好耐未見過咁想睇的組合
有腦又玩得的女藝人真係正到痴線

好撚樣衰, 個嘴大到, 一講野就走晒樣

冇架子，親民 nice , 貼地
又靚又有身材

老實講，好撚屈機
真心正

8婆好煩

之前黎我間u做學是學非 係上面偷望比佢發現左 對住我微笑左下

痴線
如果係唐姨一定黑你面

我知道fyy 你成日上黎mon post架
我想同你講 你好淫呀

應該係因為佢講親/暗示都比人post上黎姐
而其他人又無人敢/肯講

好想同fyy mms 3p

佢上咗位之後
發覺好多人跟佢風講意淫嘢

Fyy > Mms

好pure好true😍

FYY 好想同你瘋狂9up 呀

兩個都正
MMS有種氣質
好似同FYY兩個人互補咁

好想同佢做朋友

想做朋友

好想同佢結婚，好想攞正牌日日俾佢挑逗晚晚中出口爆顏射佢

明白了

一個純粹行"真"呢條路線既女藝人囉
無咩特別

死啦,唔讚係咪會比人負皮

可唔可以叫佢留番眉毛

樣衰都得罪你

覺得佢成撚日博出位

把聲又嘈又煩

第5幅cls

好 mk妹越黎越少

d牙好撚黃
同埋講野有D痴利根?

大叔靈魂在少女體內

Thx

鐵嘴雞....唔出聲無事
都幾靚

一出聲 個嘴反晒咁
腦又唔夠嘴快 係咁係度eh呢eh呢eh呢
即係呢 我呢 eh呢 覺得呢 唔係咁好囉
debate就需要呢D人

樣靚身材正又有學識
講野又ok，佢而家個形象要mk姐，要正經都可以好正常嘅，真係吓吓Dr Protein咩
改改個妝，上得大枱又上得大床
家底又厚，佢有乜野可以唔好？

負評一下先

MMC開始玩得放左
FYY直頭天生食演藝呢行飯

感覺真係好cheap
咁多個港姐冠軍最cheap果個
完全無貴氣
仲有好嘈

正話你係度逐個讚的comment都負皮呀?

睇錯湯盈盈，直至見到啲gif圖先睇到

猿人同椰蛋樹又好高貴？

樣又對對腳又好撚7正
又有波

陀地同番書始終唔同

個嘴係敗筆

好撚想比佢踩住黎屌

大台就係要新意!即係你!加油比心機!

初頭以為佢地兩個好唔夾
點知佢地依家夾到

如果佢撈唔掂tvb，可以過日本拍av

本人開post

一定要中出

你着返條褲先啦

琴晚先J完佢IG

我直接留言咋喎
無睇過comment
咁都入我數

講下笑姐

幾好，夠真。肯放低港姐冠軍光環，講埋d低b野。佢話過會同醫生男友結婚，唔會入娛樂圈識有錢人，希望佢真心做到

睇親佢就好懷念讀U既日子
利申hku

邊個猿人邊個椰蛋樹?
上年果個?
係好撚樣衰啊
但個格真係無咁cheap喎
似有錢

幾年前OCAMP玩輸左要問佢拎電話
佢都即刻比
利申:樣柒

唔出聲ok

淫

好撚正

好撚放，隔住mon都聞到淫底，重要開發埋10a

想黎個10a+fyy港姐冠軍丼

冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？ 出爐港姐冠軍馮盈盈，被網民翻出兩年前「爆粗」狠批港府、警察，支持佔領運動的發言，馮盈盈今午回應稱，自己當年「少不更事」以過激語言表達意見，又指自己受到大學「狂熱氣氛」影響，關心香港才「愛之深責之切」，強調自己私下並不會講粗口，又指已經事隔兩年，自己已經成長、畢業投身社會，「一件事唔同角度睇到唔同真」，認為要以包容、正能量處理。 好真呀

傻啦 人地得撚閒上呢啲討論區咩

Hi, FYY。

我係昂日雞 。

佢好似真似有上連登

老實講 講野講到令人有遐想
同香港小姐本身應有既氣質 同內涵完全唔掛鉤
可能你話大美人都好粗俗
但起碼人地個表面做得好d
fyy俾人感覺太俗氣

留名樓主係fyy

想問下而家香港小姐嘅競選法點令你覺得重有氣質

好想同盈盈做朋友，仲要喺好好好好嘅朋友果隻！做朋友一流！

扮親民

你係馮盈盈？

冇氣質

港姐直播緊都追post喎

高登post黎 雖然

無眉唔太好.

大家都係90後 但陳凱琳出黎個feel就好高貴大方得體

唔係話有個巴打ex咩

話佢會俾埋爆房錢

佢真係好MK，冇貴氣
個個都淨係想仆佢，咁你話印象好唔好

Overall覺得鄧佩儀Gloria 樣同身材好過佢
不過太乖女同低調比人underrated得好緊要

其實你有無bf

Lm

唔好印象, 太造作了

好淫

好多人話佢冇架子 夠放
但我覺得佢over咗 太刻意
搞到有啲造作

未又係咁柒

真係FYY本人？

多圖

連登仔集體炒車，fyy係上高登

我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈
我愛馮盈盈

好好 睇後生仔傾計都知佢癲癲地既

真人應該幾串
而且好嘈 bilibala
無咩氣質
但係靚同身材好

fyy

有樣無身材但性格好撚正
仲成日講淫野

要講條眉都係

藍絲表示呢d囡做朋友一流

有親佢係到果啲節目都好撚嘈 好煩

FYY你好

Hi係電視見過你

身材好 師兄食過女未

好過麥明詩

馮yy條淫婦上緊個高登黎
特登拿部iphone dl哂2個app試

高登app

連登app

兩登定律

以後唔屌fyy了

下 大胸同長腳都叫唔好?

佢男友就爽
佢肯定肯不斷嘗試唔同招式
發掘新花款

個post一定開心死佢

太做作，扮貼地，冇好感。

其實我唔想扑佢
覺得佢好似啲好膠嘅女仔fd咁 做朋友就好正 但對佢冇乜幻想

另一個角度
係其他人太做作扮乖乖女唔敢踩線

呢張相睇黎
fyy已經將股淫味昇華到收放自如
而hera仲係面帶淫亂 一睇就知好好砌

睇錯做湯盈盈

馮盈盈真係好撚淫

佢條仔就正啦
fyy咁大食
條賓周肯定比fyy奶乾淨啜乾淨
咩招式都玩勻曬
射完之後佢仲會扮狗爬係地下追撚含
由睡房追到出廳再追入廁所

痴撚線

利申同佢識 佢本身唔識連登 之後我同佢講起佢先即刻走去download 佢純睇冇acc

個形象好煩膠
想同佢瘋狂9up

真人真係唔串 好玩得

可惜人地都係上高登

佢都有成日上黎睇po架

做緊節目咁忙都上高登, 邊個主邊個客唔洗講啦

Fyy

好想同佢做frd

要比較既話麥明詩仲嘈

邊度大胸？傻撚左

利申鐘意佢性格

可能有得玩野戰

點會唔好

無追post?? #29已經有張相
港姐個晚都夠堅 唔通要F cup咩
如果你睇開AV 岩石胸 可能會覺人細嘅

現代女朋友典範

1001

條頸真係好長...

如果真人識佢應該好正好好玩

如果把聲好聽啲 完美咁濟

好 (利申我係女

唔知佢選當年有冇追返港姐post

屌佢冇私人account

得罪講句，FYY真係近廿年最貼地港姐，果種質氣MIX 已經消散中既MK味真係香港第一。

9百幾正皮
Fyy 𠴱種性格做fd真係幾正

最初喺司徒夾帶段片扮滑翔傘教練正撚到

好想同佢做fd 日日瘋狂9up吹水爆粗鬧政府

捍衛本土文化，保護MK妹

Po shan

貼地 幾靚 不過個人可唔可以正常少少

正到

女朋友就要呢種

香港女仔嘅模範

想做佢條仔 然後日日

FYY幾時你問我答

咁又吹得太大

佢會唔會摺埋一角 要你真係出聲提先知

咪扮M記啦

邊個港女唔係 一d針對性都冇

𨳒𨶙過MK妹一定返唔𨶙𨳊𨳍到轉頭

唔好再推

why

真港姐

好撚正